<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Binder Lenz</title>
    <link>https://binderlenz.de/</link>
    <description>Recent content on Binder Lenz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Nov 2023 11:25:05 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://binderlenz.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Weihnachtliche Geschenkpakete</title>
      <link>https://binderlenz.de/beitraege/weihnachtsgeschenk/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 11:25:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/beitraege/weihnachtsgeschenk/</guid>
      <description>Dieses Jahr haben wir für die festliche Zeit etwas Besonderes vorbereitet: Geschenkpakete, die das Beste unserer Kaffeewelt mit einer eleganten Espressotasse und exquisiter Schokolade von der Pralinengießerei Harrecker vereinen.
Schaut doch mal in unserer Rösthütte vorbei, um euch die Pakete mit einer sorgfältigen Auswahl unserer erstklassigen Kaffeesorten – von intensiv bis hin zu fein-aromatisch – anzusehen. Die dazu passende Espressotasse rundet euren Genuss perfekt ab. Und die Schokolade? Ein wahrer Gaumenschmaus!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tag der offenen Rösterei 2023</title>
      <link>https://binderlenz.de/beitraege/tag_der_offenen_tuer_2023/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jun 2023 11:25:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/beitraege/tag_der_offenen_tuer_2023/</guid>
      <description>Am Samstag, den 08.07., ist es wieder soweit: Wir laden euch alle herzlich ein zum Tag der offenen Rösterei! Schaut&amp;rsquo;s uns beim Rösten über die Schulter und probiert&amp;rsquo;s euch durch unser Sortiment: Espresso, Capuccino, Filter, &amp;hellip; Bis dann!
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wir sperren auf!</title>
      <link>https://binderlenz.de/beitraege/oeffnungszeiten/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Sep 2022 11:25:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/beitraege/oeffnungszeiten/</guid>
      <description>Nachdem der Tag der offenen Tür so ein Erfolg war - und an dieser Stelle nochmal Danke für Euer reges Interesse! - öffnen wir jetzt regelmäßig. Ab sofort sperren wir unsere Hütte jeden Samstag von 9 bis 12 Uhr für alle Kaffeeliebhaber und Binder Lenz-Fans auf. Schaut&amp;rsquo;s vorbei und holt&amp;rsquo;s Euch ein Päckchen von unserem guten Kaffee!
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tag der offenen Rösterei 2022</title>
      <link>https://binderlenz.de/beitraege/tag_der_offenen_tuer_2022/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Aug 2022 11:25:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/beitraege/tag_der_offenen_tuer_2022/</guid>
      <description>Am Samstag, den 27.08, ist es soweit: Wir sperren unsere Türen auf und heißen euch alle herzlich willkommen zum Tag der offenen Rösterei! Neben Kaffee und Kuchen werden wir unsere Röstmaschine anwerfen und für ein paar Stunden den Röstvorgang für jeden einsehbar machen. Also kemmt&amp;rsquo;s vorbei und probiert&amp;rsquo;s unsere Kaffees, ob Espresso, Cappucino oder Filter. Wir freuen uns auf Euch!
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Binder Lenz im Internet</title>
      <link>https://binderlenz.de/beitraege/binder_lenz_digital/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 11:25:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/beitraege/binder_lenz_digital/</guid>
      <description>Servus! Uns - den Binder Lenz - gibt&amp;rsquo;s ab sofort auch im Internet. Hier informieren wir Euch über alle wichtigen Neuerungen rund um unsere kleine Kaffeerösterei. Also schaut&amp;rsquo;s ab und zu vorbei!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>https://binderlenz.de/datenschutz/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/datenschutz/</guid>
      <description>Personenbezogene Daten (nachfolgend zumeist nur „Daten“ genannt) werden von uns nur im Rahmen der Erforderlichkeit sowie zum Zwecke der Bereitstellung eines funktionsfähigen und nutzerfreundlichen Internetauftritts, inklusive seiner Inhalte und der dort angebotenen Leistungen, verarbeitet.  Gemäß Art. 4 Ziffer 1. der Verordnung (EU) 2016/679, also der Datenschutz-Grundverordnung (nachfolgend nur „DSGVO“ genannt), gilt als „Verarbeitung“ jeder mit oder ohne Hilfe automatisierter Verfahren ausgeführter Vorgang oder jede solche Vorgangsreihe im Zusammenhang mit personenbezogenen Daten, wie das Erheben, das Erfassen, die Organisation, das Ordnen, die Speicherung, die Anpassung oder Veränderung, das Auslesen, das Abfragen, die Verwendung, die Offenlegung durch Übermittlung, Verbreitung oder eine andere Form der Bereitstellung, den Abgleich oder die Verknüpfung, die Einschränkung, das Löschen oder die Vernichtung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://binderlenz.de/impressum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/impressum/</guid>
      <description>Lucian Mathes
Barbarastraße 24 83364 Neukirchen
Telefon: +49 1575 3025445 E-Mail: info@binderlenz.de</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://binderlenz.de/kontakt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/kontakt/</guid>
      <description>Du hast Fragen zu unserem Kaffee? Du möchtest mal in unserer Rösthütte vorbei schauen und uns persönlich kennen lernen? Schreib uns einfach eine Nachricht und wir melden uns bei Dir!
Dein Name Email Adresse Eine Email Adresse wird benötigt.  Nachricht   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unser Kaffeesortiment</title>
      <link>https://binderlenz.de/kaffee/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/kaffee/</guid>
      <description>Unsere Packungsgrößen: 1 kg, 500 g, 250 g   Filterkaffeebohnen sind schon bei der Röstung von Espressokaffee zu unterscheiden; sie befinden sich für kürzere Zeit und bei niedrigerer Temperatur in der Trommel und sind deshalb deutlich heller. Verwendet werden sie vor allem für Aufguss und Stempelkanne.
 Filterkaffee   Espressobohnen sind aufgrund ihres fortgeschrittenen Röstgrads eindeutig schöner anzuschauen als Filterkaffee. Auch wenn es verschiedene Nuancen in der Färbung von Espressi gibt, orientieren sich doch alle am italienischen Vorbild.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über Uns</title>
      <link>https://binderlenz.de/ueber-uns/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/ueber-uns/</guid>
      <description>Servus! Wir - der Binder Lenz - sind eine kleine Kaffeerösterei im herrlichen Süden Bayerns. Ungefähr da, wo der Chiemsee aufhört und die Berge anfangen. Wir rösten Kaffee aus Leidenschaft und eben auch nicht ganz ohne Eigennutz; jeder von uns ist passionierter Kaffeetrinker.
 Unsere kleine Rösthütte   Durch Zufall haben wir Anfang 2020 einen kleinen, gebrauchten Trommelröster in unserer Nähe gefunden und nach Hause gebracht. Nach anfänglichen Misserfolgen konnte man nach ein Paar Tagen den ersten Kaffee zumindest trinken.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
