<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Beiträge on Binder Lenz</title>
    <link>https://binderlenz.de/beitraege/</link>
    <description>Recent content in Beiträge on Binder Lenz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Apr 2022 12:00:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://binderlenz.de/beitraege/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Weihnachtliche Geschenkpakete</title>
      <link>https://binderlenz.de/beitraege/weihnachtsgeschenk/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 11:25:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/beitraege/weihnachtsgeschenk/</guid>
      <description>Dieses Jahr haben wir für die festliche Zeit etwas Besonderes vorbereitet: Geschenkpakete, die das Beste unserer Kaffeewelt mit einer eleganten Espressotasse und exquisiter Schokolade von der Pralinengießerei Harrecker vereinen.
Schaut&amp;rsquo;s doch mal in unserer Rösthütte vorbei, um Euch die Pakete mit einer oder zwei unserer erstklassigen Kaffeesorten – von intensiv bis hin zu fein-aromatisch – anzusehen. Die Schokolade ist übrigens ein wahrer Gaumenschmaus! Feinste Kreationen von der Pralinengießerei Harrecker, die ideal zu unserem Kaffee passen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tag der offenen Rösterei 2023</title>
      <link>https://binderlenz.de/beitraege/tag_der_offenen_tuer_2023/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jun 2023 11:25:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/beitraege/tag_der_offenen_tuer_2023/</guid>
      <description>Am Samstag, den 08.07., ist es wieder soweit: Wir laden euch alle herzlich ein zum Tag der offenen Rösterei! Schaut&amp;rsquo;s uns beim Rösten über die Schulter und probiert&amp;rsquo;s euch durch unser Sortiment: Espresso, Capuccino, Filter, &amp;hellip; Bis dann!
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wir sperren auf!</title>
      <link>https://binderlenz.de/beitraege/oeffnungszeiten/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Sep 2022 11:25:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/beitraege/oeffnungszeiten/</guid>
      <description>Nachdem der Tag der offenen Tür so ein Erfolg war - und an dieser Stelle nochmal Danke für Euer reges Interesse! - öffnen wir jetzt regelmäßig. Ab sofort sperren wir unsere Hütte jeden Samstag von 9 bis 12 Uhr für alle Kaffeeliebhaber und Binder Lenz-Fans auf. Schaut&amp;rsquo;s vorbei und holt&amp;rsquo;s Euch ein Päckchen von unserem guten Kaffee!
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tag der offenen Rösterei 2022</title>
      <link>https://binderlenz.de/beitraege/tag_der_offenen_tuer_2022/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Aug 2022 11:25:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/beitraege/tag_der_offenen_tuer_2022/</guid>
      <description>Am Samstag, den 27.08, ist es soweit: Wir sperren unsere Türen auf und heißen euch alle herzlich willkommen zum Tag der offenen Rösterei! Neben Kaffee und Kuchen werden wir unsere Röstmaschine anwerfen und für ein paar Stunden den Röstvorgang für jeden einsehbar machen. Also kemmt&amp;rsquo;s vorbei und probiert&amp;rsquo;s unsere Kaffees, ob Espresso, Cappucino oder Filter. Wir freuen uns auf Euch!
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Binder Lenz im Internet</title>
      <link>https://binderlenz.de/beitraege/binder_lenz_digital/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 11:25:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://binderlenz.de/beitraege/binder_lenz_digital/</guid>
      <description>Servus! Uns - den Binder Lenz - gibt&amp;rsquo;s ab sofort auch im Internet. Hier informieren wir Euch über alle wichtigen Neuerungen rund um unsere kleine Kaffeerösterei. Also schaut&amp;rsquo;s ab und zu vorbei!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
